食物 - 1.食材，2.廚師，認同嗎？

識煮要好食食材一定要好
唔識煮要好食食材都一定要好

廢話

望下日本仔就知 根本無廚藝 d料理全靠食材本身夠新鮮

廚師>食材
叻廚師垃圾都可以好食
唔識煮野食幾靚野都煮到PAT屎咁

廚師緊要d喎

食材緊要d呢

叫你老母煮三文魚睇過先

保特着拖鞋都跑贏其他着跑鞋既人啦

個爐緊要d

廚師緊要

錢>廚師食材
無錢你食屎啦

器材重要 d 無火除左生食，可以點煮

明火重要啲
電磁爐垃圾

個爐最緊要囉

外國好多米芝蓮都唔會用活雞，又唔見你老母做雞做到有三星 ?

話日本人冇技巧實在on9